蕭生：張曉明發表講話指香港問題是政治問題！

樓主，你個標題好柒

後面個部分佢講緊邊個?

好難估 講人又唔敢開名 做過節目？？

不過都好多人同蕭生不和

好想知

咁蕭生d仇家真係多
人力 熱狗 碌撚
不過3個都過晒氣

睇咗趙博今日條片
燒山講果個人應該係李梓敬

點會 蕭山預左藍屍攻擊佢啦

我估蘇浩....

林匡正

都有機會 但林匡正開燒山名又唔似

後生仔 做過節目 幸災落禍

定亨利都似

咁又係喎
唔夠你熟